譚耀宗：回到中英聯合聲明層面討論不合時宜

咁講法，所有international agreements過左十幾廿年就要取消

討論南京事件不合時宜

南京條約不合時宜

第一下都係諗呢個

64無死過人

租借新界租約不合時宜
所以香港仲係英國嘅

南美聰化mean勞

討論釣魚台是中國不合時宜

回到日本侵華層面討論不合時宜

譴責中共64屠城又好合時宜？

回到基本法討論不合時宜

個邏輯其實好簡單
果啲咩南京條約中英聯合聲明
我依家就唔撚認㗎喇
但個實質控制權就喺我度
你有本事咪嚟

有追溯性應該

97前就奶英
97後就奶共
見邊個係主人味奶邊個

咁撚坦白話比人聽從來無中英聯合聲明都有0既 ? 係咪想分裂國家 ?

中美聯合公布都不合時宜

啱呀，已經不合時宜喇
因為香港要獨立吖嘛

同中國人講法律同合約精神都係低能

討論國際公約不合時宜

建制派係到都係不合時宜

仆街人治建制狗

有冇人睇到岩岩直播譚惠珠講唔可以違抗人大
之後話當我無講過

唔好推

痰罐盅你咁乸愛国，叫你子子孫孫放棄外國籍，又成日講一小時生活圈，叫佢哋返去大灣區生活啦！

而家呢班仆街驚到不得了

咁中國又講中美聯合公報

咁BNO轉BC都無問題啦

的確係唔關中共國事。毛澤東甚至勾結日本仔，感謝日本侵中華民國

支那1972年後先聲稱有主權，於理不合

直接去答案

😦😦😦

點解班白皮豬會咁天真咁覺得中國會守呢啲條約呢
重有喎 中國實話呢個係聲明 唔係agreement

如果工作上有同大陸同作嘅巴打應該知道，同大陸人簽約

o係聯合國登記左架

討論一中聲明不合時宜

中美聯合公報都係歷史文件啦咁

買錯邊，唔好提。唔計唔計

一國兩制不合時宜？

討論香港可獨立加入WTO,不合時宜.
香港美國關係法,不合時宜.

合約就係合約.你可以話只有50年.(50年不變)
你層樓不是你,因為不合時宜.

九二共識不合時宜

但係又話英國收持bno港人違反中英聯合聲明

討論台灣主權不合時宜

公我贏 字你輸

即係做啱咗